確診女警曾到訪地方: 青衣城 奧海城 荃新天地 荷李活商業中心 瓊華中心

SOURCE:

第428號患者是深水埗警署女警

深水埗 牡丹大廈 16/03/2020 428
油尖旺 荔枝角道 19 號 16/03/2020 428
葵青 青衣城 17/03/2020 428
油尖旺 始創中心 19/03/2020 428
油尖旺 文遜大厦 20/03/2020 428
油尖旺 奧海城二期 21/03/2020 428
油尖旺 諾士佛臺 9 號 22/03/2020 387, 389, 411, 428,447, 450, 458, 483,498, 510, 514
荃灣 荃新天地一期 22/03/2020 428
油尖旺 荷李活商業中心 23/03/2020 428
油尖旺 瓊華中心 23/03/2020 428
深水埗 深水埗警署 24/03/2020 428

成個油尖旺都比佢行哂

正宗流動公廁

恐怖份子

黑警累人累物

臭閪，去咁多地方把撚咩！

屌佢老母 真係專9登播毒架喎

播毒

守得幾好都俾條黑警累死

係醫院都唔戴口罩

收美國佬錢亂港

屌你老母

屌有一半我都去過

去過咁撚多地方

屌 好彩我係前一日去荃新

呢個女警相都有，老豆搵仔自己上去睇

黑驚 去咁多地方有無戴口罩

一定係信左係黃絲搞事吹大隻病毒

Police Virus

超級傳播者

早幾日去過荷里活商業中心

臭閪死狗毑
白肺一世啦

仆街 同日去過青衣城 好撚驚

死黑狗

播毒犬

屌佢老味去咁多地方又唔撚帶罩

屌佢老母個日我係個到返工
仆街狗乸累鳩死人

條八婆絶大機會係Tom boy，

醫護應該問埋佢有無入男廁？

毒后

日日都爛街
奧閪

攬炒派

mon post狗 黑警死全家

Yeaaaa

佢應該冇戴口罩

平時直播見d黑警大部分都唔肯戴

中國有病毒
香港有黑警
絕代雙嬌

哇屌你老母真係特登有病徵仲周圍播毒

奧海城

正臭西

周圍播毒

正臭雞

真攬炒派
好波

毒閪

廢閪黑警

仲要專登唔戴口罩，呢啲警察故意散播病菌，喺美國就係恐怖分子

428係咩意思？

生化武器

係YC定BC啊

第428個確診者

應該係確診者no.

哦

恐怖襲擊

星期六日真心唔好出街

鄧小強肺炎

仆佢個街

大範圍傳播，好驚

唔好玩啦，咁嘅樣

唔知佢d 好同事點呢

黑警真係唔撚使做
日日周圍走

差Ｄ野

點會唔帶架
就算幾冇公德都會怕中招呀嘛

藍

係就最好 喺狗處爆到含含聲

真攬炒就係呢d

人唔多佢都唔去，佢一撚定係超級帶菌者

push

去醫院都唔肯戴罩
出街嗰時一定四圍播毒

叫市民唔好出街
但個仆街就去哂所有地方

諾士佛臺玩撚完

喺醫院抽血都唔戴
平時行街

FUUUUUUU.......
屌喇星

正一死臭閪 死遠啲啦

傳比自己友咪算囉屌

屌你老母又搞鳩青衣

MK妹

佢地有透視眼 揸住嘅未必見到
你要放喺背囊 佢地先會睇到

推

黑警死全家

臭西

死黑警

播毒狗

手足黎架屌
等登四圍走傳染攬炒 請尊重

very good ball , 唔好比佢停

乜撚野人黎 日日周圍去

深水埗 深水埗警署 24/03/2020 428

A

有計劃地散毒

遊走十八區

終極藍屍自撚私

告鳩佢播毒la 屌

22歲？

係又點
咪又係成堆港豬網上叫春就算
港豬有種有本事有料掉鳩佢漒水彈都掉撚死佢啦
無事呀佢，大搖大擺想點玩就點玩，撚到你班廢柴仆街，er都唔敢er呀 港豬最垃圾人種沒有之一

十鳩幾個

條臭閪好大機會係毒王，大家小心啲

推跌人個張有冇跟進
頭落地真係會死

屌 係咁出街做乜撚

有病仲要蒲油尖旺區惹開晒，正一賤格差婆!

女人去荷李活商業中心做咩？
TOMBOY嚟？

大部份狗乸都係TB LOOK

唔洗返工 日日周街玩既

同上個月個阿婆行勻全港島有得揮

黑警真係要死全家

死臭閪女狗

屌你老母佢一定升得快過直升機

佢去咁撚多地方既

正想講
同重呢個時勢行街去哂成個香港 痴線

屌我都係

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (2)

Push.

做雞

曱甴

黑警攬炒成功

黑警唔帶罩唔洗你教